[日服]高達Online 免費驚 等左7年半！！而家先有自由高達！！ [3.5]

簡介
機動戰士Online是51 VS 51 玩家結合了步兵與指揮官的戰略性遊戲。此作品已推出了7年 開服2012年12月至今 根據宇宙世紀的世界觀時間線上推出不同的高達作品由UC.0079至F91及一系列外傳故事等! 2019年12月中25日正式加入00及SEED系列現在解除了VPN限制 可直接連線

官方網站
機動戰士高達Online

機動戰士高達Online(日服)

高達online TG公海群 已有300人以上

WE WANT YOU
Welcome to Gundam Online

6月24日大更新 7年半前有人問我有冇自由高達?經過慢長UC 0079到走出宇宙世紀到今日自由高達有了

更新詳情連結

1.新DX VOL.82 機體參戰

超型

殺那

殺那

(新手常問 係咪課先有? 一個POOL上限係150粒 遊戲只係一個月可能送幾張DX左右 軍階提升都有DX送 課係最快 )

2.衣服背景更新

3.RANKING RESET

4.輕課活動

5.輕課活動 買票有金圖暴風

6.輕課活動 買強化卡

7.無課活動有VOL.82専用DX卡 最多拎5張 祝你一抽中金圖自由高達

6月24日更新詳細連結

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

請大家不要在公頻（白色頻道）使用中文
呢隻係日服遊戲 無責任服務日本以外既玩家
亦因咁封左7年VPN 剛剛解放左無耐 我哋要靜靜雞咁玩

Q&A
1.課金先有得玩?
答:唔係 無所謂既體力計限制 玩家可透過活動得到課金道具

2.有港服嗎?
答: 曾經有(已執了)

香港人部隊 我們在SER1 第一個SER就係

地球連邦軍
部隊名 戦場の掃除屋
隊長ID 白い狼
副隊長 KiRiTO
召募狀態: 召募中
召募條件:不能使用中文角色名稱 請寫信比 副隊長／隊長 申請入隊

分部隊名 LIHKG
召募狀態: 召募中

自護軍殘黨
部隊名 月華刃
召募狀態: 暫不召募

分部隊名 SWHK
召募狀態: 召募中

直接搜尋部隊名加入更可

高達online TG公海群

申請教學流程 一定要睇
[/quote]
1.只能使用GMAIL 香港GMAIL更可
2.唔好貪方便用FB ACC登入 係唔得 LINE ACC都唔得
3.好重要! 帳號地區要選日本！好多人都錯

隻GAME唔撚識裝呀!屌你!

常見問題
A1.屌咩事呀 開唔到

Q1.電腦系統文字大小更改了 請改返100%

A2.開BNO.EXE無野彈出黎? 無反應? 黑人問號

Q2.Direct 9問題 請裝

如果Q2還是無法使用，還有一個方法是新版win10 無法執行DirectX9，以下步驟為：

點擊「程序」→點擊「啟用或關閉Windows功能」→legacy Components→ DirectPlay

放心 唔識再問我地啦[/quote]

有DX卡送 記得入

[日服]高達Online 免費驚 等左7年半！！而家先有自由高達！！ [3.5]

OO 好似好硬

而家先見到原來連登有高達online post

btw 祝大家一抽自由 oo 金圖

支那又要禁
自由高達會威脅國家安全

5彩大炮

小白成日釣人玩敢彈在線

新手有幾個問題想問
1. 機體D 設計圖係點入手? 我見有seed同00系列加入, 但喺個store到都搵唔到佢地D設計圖, 呢D係咪要刷
2. 支援兵個雷達有咩用? 同埋有無youtube channel 介紹下地圖走位玩法技巧
3. auto lock左係咪都要自己幫手校返個aim? 我見用auto aim只係打得準企喺度既敵人, D郁動既好難打中
4. 升級機體同武器優先升邊幾樣先比較好?
5. z respawn轉機體係咪當被擊破?
6. 想升機庫容量係咪只係可以課金?
7. 有咩方法可以賺分?
Thx

1.DX機體只會上架3個月 上年12月出00同突擊 下左架好耐 要有 等出DX PICK UP 或者 用HALO卡換 無得刷 要課金買HALO卡 DX卡要平時儲開

2.雷達掃對方老鼠 防止偷家 呢個好緊要 印象中無YouTube有教點走位 其實要多啲玩

3.留意武器 有部分係有追尾修正 幾乎必中 武器ICON右上有個轉彎箭咀代表有追尾修正 只有SA 即係單發武器有 仲要唔係部部有 (遲下可能會改追尾修正)

4.BOTH 武器強化 無咩好強 威力就OK
5.唔當
6.活動會送倉卷
7 新手多用支援 補血會有上限 到時轉用重擊 中線位偷射

已回

地圖走位玩法技巧 只岩高速機體偷BASE用 新手可以SKIP 跟人推前線 有戰意識就OK 多放雷達 防核彈 防到全世界會多謝你

放補給站 可以放埋防空 4方型有枝天線就係防空炮

第3點 鎖定有紅同黃 黃圈好難射到人 要人手AIM
BTW 被人紅鎖要緊急回避閃開 按X鍵 最好改制 我用開E制做緊急回避

Thx玩多左幾場, 仲有幾樣野想問
1. 武器個集彈性能係有咩用?
2. 盾牌係要打中先會有效果?
3. z制respawn係自動會幫換走既機體補血?
同埋dx券係點賺dx機要幾張左右換一部?

1.集彈係啲彈射出黎同瞄準偏差無咁大
2.盾正面中就當擋到
3.唔會補血，用緊a中途換b機當a爆左
4.dx打分賺，dx無得換機要抽

1 子彈射散程度 高集彈 子彈較集中 一般可以唔洗理 散彈有人會強化 見人見智

2 係

3 按z轉機體再出 會重新開始 想回血可以去base補給站

DX 要活動 同 軍階提升即係 軍曹 少尉 佐 將級
會有 獎勵

有DX係要抽機 無得換機 可以換機既係halo卡
btw新上架DX機無得用halo卡換 要等轉入halo換機list先有 而家最新果部係雪崩

3會當爆？ 被擊破數

你信自己運氣 可以用十張試抽 150粒 得一張金圖

十抽有11個箱

唔知計唔計被擊破
不過要重新cd，所以我話當爆左

每日一場 一個月正常有8張DX

日卷 一日一場一張 15張日卷換2張DX
紅卷 登入就有 7日1張 維護後reset

原來仲有高達online post
以為已經無咩人玩
幾年前玩過港服，點知執柒咗
以家由頭玩會唔會好難起手，畢竟啲機多咗好多咁

而家新機唔勁 我有主天使同座天2 呢兩部算新 340 唔算勁 因為有紅鎖 低cost新手機有SA紅鎖 好易被佢哋射死 而家玩唔難起手

基本上大部份玩家都認同呢個排法 新手可以參下 可以追啲咩機

新人常見問題 明明見到戰場好多 但又搵唔到

上面係EF 下面係ZN 可以睇下 其實好多機 要入手 比較難

GP pool抽 無課係唯一方法 另外可以買設計圖 只限少部份機體

課金就halo卡換 要睇當月既pool有咩機 一樣都會下架

新手常問 玩法係點？ 似gvg?

好多人都有誤會而入game 玩完發現差好遠 高達online似battlefield 高達版 第三身玩法
一樣搶點 有戰術武器用 只限指揮官同代理指揮授權用

抽中左部aeu enact
咁就用哂新手包送埋dx券

唔等自由出先抽？

aeu enact都唔錯 有枝槍放火

太耐冇玩，之前唔係話要出高達online 2咩？
估唔到自由都出理都沒開

應該冇正式講過
印象中係搵到bandai請人用unreal4啲招聘廣告流出

1皮野買唔買到粒打敢彈在線唔lag既cpu

小白用咩u打敢彈

i5 3210m mac mini 2012 late

多人個陣唔lag麼

習慣了

召募條件:不能使用中文角色名稱 請寫信比 副隊長／隊長 申請入隊

e+應該得吧 周街大陸名

好出名既機械人game unreal 4 ps4 pc

然後前幾日 就有機戰30周年紀念作

會唔會係指機戰？

好等錢洗咁wo 出自由同00

Gbo2
new gundam breaker
都係ue4
不過個招聘廣告好似寫明係msgo2 但都兩年前既事

殺雞取卵

連肥仔德 同 5子都未出曬 就直跳最多人鐘意個2隻

我相信ue4 msgo2 整緊 呢個應該係backup plan 出哂所有名作品就出msgo 2再loop 0079
永瀆

我信係機戰多d

肥仔德咪又係座天 果d 大波砲 焊槍 重疊性太高 會悶死人

Seed 決鬥 閃電可能係活動機

閃電, duel as應該dx

duel pass

閃電出返隻金色機對位 產廢比order

部金 廢撚到

出住一兩部課金機玩下先, 睇下好唔好玩先決定入坑到幾深
btw 抽呢兩個既ticket 係點賺?想知值唔值得去撞下彩
同埋下面個1同10+1係咩意思唔識日文

10＋1
一次過十抽有11箱 分開抽唔計

抽呢兩個既ticket 係點賺
唔明? BC卡 金色果張?

1係單抽

呢兩張自

上面係登入票 登入就有
下面 PLOIT PASS LV 主頁右上有 寫住你咩LV 每到某LV就送

另外有張白係每日一打一場就有 夠15張 可以係交換所換2張DX卡

交換所係手推車最低

上面CODE入左未?送3張DX
手推車 最低寫住 特典 就可以入 只可以入一邊勢力 紅色入左 藍色會用唔到
無得兩邊入

上面果張 唔好留 即抽 會回收 BTW有項寫住 無期限 可以留
你而家有2張 唔好留

明白了thx
好彩有教學討論post

有粉紅色卷 右上 有金 有啲銀色既強化卷都會回收 盡量用左佢

上面有CODE 入埋去

明天

以前有玩港服，想問唔用vpn玩日服會唔會lag?

一時時

未抽
2部新機咩評價

聽說自由高達是屎

睇落幾弱
金圖先有焊槍
正常武裝得枝步槍有追尾,個全彈發射全儲幾秒
多人個陣全彈發射R頭都應該唔錯,爆seed無限氣無限彈都幾屈
銀圖想單殺人唔知點玩

00兩枝追尾槍,單殺能力會勁過自由少少
啲刀冇試哂,應該都係得2連斬同硬直幾大
但係有個盾唔玩刀又有啲雞肋

都係用返之前啲T1機好過

免費大魔金圖RELOAD特配咩武
SABR F+全彈,最後用磁軌炮定綠水

全彈垃圾武黎

好撚重
但玩自由唔用呢樣好似冇咩做大魔王既實感

係呢隻game一定做唔到大魔王

唔識日文點玩

2部380都產廢
過一排應該會消失

自由 銀圖冇焊槍冇力 冇先手武 腰炮冇追尾紅鎖

00 係on9手短 冇武器紅鎖超過300

siu pool

啱啱上線玩， 有新階級調整同未多人
暫時仲未見到成隊00突家

用起上手00真係好硬
自由就要爆seed狂急回，起碼唔使控氣，易用過f91(個人見解) << f91突唔到家打kd就仆街，自由起碼可以打到kd(btw 自由銀圖食得屎，00 起碼玩到

00 就算開咗trans an都慢到成隻龜咁

未改造 最高速度 1176

仲慢過 對面隻銀色00 卒仔機

用起上手以為重擊機

金圖都唔係特別勁，銀圖冇焊真係連頭都難收

抽曬半部機得銀圖，腰砲駁光槍無切貌似iwsp玩法但0爆發力

不過爆seed用得好真係幾爽

另外，全彈發射好心就整粗d/射程再遠少少啦，儲勁耐射緊個陣仲要變戰靶

2部都咁撚大鑊

又抽中凸家任,凸唔到又會留係到阻住聽日D任

留名出f91之前就棄咗估唔到已經咁快就自由

抽DX PICK UP好過啦
全部垃圾

自由個全彈就好似FAUC個全彈一出果陣咁
但自由全彈銀圖都有唔知會唔會BUFF得好勁

自由招全彈發射係焊槍無得lock
一射就被集半搵笨柒既

仲諗緊課唔課
都係不了

FAUC全彈 係垃圾火箭炮6連 廢到碌撚

好似pick up仲抵抽

未改紅LOCK又BUFF左果陣幾好既,2連馬炮再接

唔洗識 好似battlefield咁

免費大魔個全蛋玩唔掂, 帶返軌道炮算數

新手睇呢堆人學下打KD先

傳說佬多數偷家,唔POST佢

點解我覺得依家部部動畫高人氣主角機都出得特別廢
FAUC同Banshee叫好少少
綠骨真係廢到無朋友, 完全係打中後場吸分
Strike就得炮西比較易刷分, Exia就得偷屋企功能, 現時環境刀機根本打唔到KD
相反藍Strike IWSP同雪崩兩隻動畫無出現過嘅就勁到飛天 (當時)
然後依家到繼吸錢獸之後最賺錢嘅自由同00又係廢產
到底想點呀隻Game 咪撚到時出SF同00R又掟舊屎出嚟

正常主角機廚機個啲一定有人抽
人氣低啲個啲就梗係要用強度去引人抽
部主天,神盾都勁廢
雪崩啱啱出都比較廢,係改完紅鎖先好勁

刀機依家得藍迷2l好少少,1刀1件回氣,可以立即開盾走
exia打kd斬3下先殺到人已經比人射死左

自護60抽連00銀圖都冇

原來連登有依個post

因為日本仔法例 課金抽唔可以亂咁下修
重課抽撚完 太勁 比你改弱可以告尻你
之前出過隻the o 太撚勁 毀滅世界 又唔比下修
變左要全部機一齊buff 變相平衡返

搞到e+出新機好保守 再慢慢buff返
垃圾機又會無端端buff到好勁 (gp03 n年倉管突然變超勁)

IWSP搞出成堆屎

IWSP 黃鎖秒倒 為左搞鳩佢

改左紅鎖 又到雪崩on9

300紅鎖秒DP+DPS高
然後出誘導拉到300距外戰鬥
ON9無腦BUFF既400紅鎖高傷03S同埋炮西
之後營運就唔敢出勁機
出親都係垃圾
但D武器完全唔撚用腦
00 D光槍連雪崩都不如

前幾日 直播 d人係咁打飛機話00 op
小池即刻淆底話 測試片 只供參考 會再調整
結果d紅鎖距離全部砍短 部機改到好慢

真係近期都冇出個正常既機 咩神盾 禁斷獵殺 主天使 金迷 全部廢既

佢唔只紅鎖距減,武器距都減左
連魔炮DP都減左

玩左一星期先發現揀錯陣營原本鍾意聯邦D 機先揀, 次次都被對面00系屈機, 部雪崩exia同綠狙一開trans am就1 hit melee/sniper kill

調番轉又咪1樣

摸下魚先

當部垃圾EXIA都殺到你時
你玩邊邊都係一樣

一個星期唔遲

我7年

啱啱砌好部機想玩,但係個登入畫面顥示唔到啲字
check過啲patch,裝咗directX, 係咪仲有野要裝

重裝 轉系統言語 日文 裝驚

即刻入到驚Thx ching

其實隻game既射擊機制係點?黃鎖/紅鎖有咩分別?
隻槍明明改到4500傷害都要打中3,4槍先死, 有時仲明明打唔中, 望住對方入左cover死角後面反而會殺到佢, 係lag定係個判定有問題
依家開槍都係黃鎖之後鳩射搏中多

黃紅同 攻擊力無關 黃鎖要手動aim 紅鎖系統鎖實

後者 唔明？ 即係睇到cover左 見唔到對方死 無喇喇出現擊殺數？ 係因為有隊友殺左 而且你又曾經過佢血 人頭數都計埋你

4500 3,4槍好正常 即係扣450血 1800血 算高攻 除咗狙 無SA係一槍死

用340 高達 782 銀圖 有得買 F型單發 改爆有6千攻左右

呢個TOUTUBER值得一學

學唔到架
呢條友反應速度係傻架

子彈好似識轉彎咁, 敵人明明已經避開左都射得中咁
btw 4500傷害唔係指一槍扣4500血?

會除10

當然唔係直扣4500...紅鎖有追尾 走位鎖人 被鎖急閃走佬 戀戰必死

有無得刷首抽

gp02 核彈好似45000攻 呢啲就即死咁款

有code 第一頁 唔知新acc有冇效 有3張DX卷

btw 主天使真係好廢

岩岩先down 隻game
想問係邊度入code？

上面手推車 最底 特典 一邊勢力只可以入一次 另一邊用唔到的

呢幾個月啲新機都好廢

擊殺部分 以前係尾刀先算頭 變左好多留技執雞

改左有份打過 死左都計殺 變左好多人lam頭

盡顯人性

一定秒數內先計 姐係你打中完佢十秒後已經得返助攻

情願狂出廢機 整冷個場

都唔敢出破壞平衡機

又要等唔知幾多個月後先BUFF
自由支彩虹我已經當佢唔存在

點會
即死係德魯滋渣古招變成光啦

成個月無BUFF機啦
上期D野都無隻用得

追尾係紅鎖先會觸發到?

係

幾年前港服玩過 想問下點樣較返置中 睇唔慣靠左部機

HOME? PAGE UP? 個排制尻禁試

成功 唔該晒巴打

好開心 好多老手又好多新手 我無憾了

新手有乜無課機推薦？

自由很多人廚

想問下有冇聯邦個邊嗰d，我鍾意高達多d

FA781

唔該大佬s

Surface pro 7 (i5 , 8gb ram) 有冇可能玩到，因為屋企用開Mac ，得部買黎返工用既surface

想問下過咗新手應援之後DX卷係咪好難拎?死非洲人抽唔中自由

我自己用macmini 2012 late 玩 裝windows玩
要開壓縮畫面 呢隻寫得好差 配備勁都唔足fps

係 好難儲 新DX機只上架三個月過左抽唔到 要課金買halo卷等再佢再上架直接換唔洗抽 不過halo卷好似好貴

Del人物 刷首抽

而家抽中都喊三聲

可能對自由有愛

上到去比人280C打爆

做乜依家個鎖定咁怪嘅
中距離難射咗好多

係 黃鎖等於無鎖
紅鎖 必中
多左緊急回避 按X
部份射擊武器有追尾
遲下格鬥都有追尾

無得再用sa fa 喺隊友後面刷kd 分了

焗你上前

而家日服仲洗唔洗改系統做日文先玩到

一向正常情況都唔洗

點解我個用戶名改唔到中文名

唔好改中文名

gp 攞去抽值唔值

抽爆佢

多數抽 gp無咩用

GP紅箱金圖都可以返身

新人加教大家三抽即飛大法 刷首抽
第一頁有3張DX卷code 入驚上面手推車icon 有個特典入Code 再抽自由高達 金圖先好收手 唔中就開acc再loop

on9先抽自由

入code
玩十場拎dx+練習下仲好啦
無基本技術，你拎咩機都係送死

依家d SA隨便都4500 dmg

尤其部免費高達，又粗又追尾，勁撚過晒nu , Z

快快手升埋20去玩返正常機
用自由真係打到嘔血

可唔可以還返台服D機體練度比我
拎返4年前既日服AC玩 D機好垃圾

支服隻雙刀瘟神

唔用VPN會LAG,用VPN反而唔會

日頭玩聯邦
夜晚玩自護

勝率馬上加50%

呀死mini pool 又唔道歉

自護新角66抽出00

6抽*

點解啲聯邦狗成日偷睇人直播

點解地圖重複率咁高
打親都係北極，金平島，同2個細場

每星期有限定
同埋某D場出率特別高
以前復刻沙漠時成日出沙漠

用dx抽10+1 連一張金圖都唔中, 唔想做人了

10抽唔中 好正常

抽左2次

都好正常

22/150

我聯邦account抽左5次就抽中gn-x同nt-1, 自護一部都無

ching 係時候打開銀包

另一部機既重擊版先痴線，將所有最勁既重擊常用武器既高級版塞晒入去

雙刀溫神 追尾砲 大jj單發 大jj焊槍

邊個同你拔刀

升到準將就卡住左升唔到
點先可以搶多D 分, 次次打到s rank都要趺評價, 點先可以打到top 3咁成千分一場

新手岩岩玩完教學任
點解排隊打大規模戰等勁耐都未有得打

識偷家/打KD好叻
4X殺以上

無人
最少要98人先開到場

一係就上指揮/運核成功

想問下隻驚有無PVE

無
最多去演習場試槍試路線

呢場為例
我49殺都上唔到千分
上千最易真係突家

點先可以打到咁既kd?
pvp有咩技巧

玩熟自己D機先
PVP時要諗定點同隊友殺對面一隻先,用優勢火力打KD
開打時要用虹噴避對面LOCK
打完就要即走,唔好貪,除非前面有隊友
將場練幾個月習慣下個環境先啦
1打2時要識拉距離/入建築後打
起手都係CBR/LBR/轟擊炮炸

轉打法仲差左, 排21,2/51到49/51
唔aggressive 就唔夠kills, aggressive就做炮灰 我都係死camp base算
同埋其實pvp係要點, 黃鎖打唔中, 想拉近距離紅鎖又有風險
好似達卡爾呢D地圖, 唔玩炮兵, 無焊槍既普通機唔camp根本無得玩, 一出掩體就會比人集火

用sa跟人出去打
唔好做第一個

新手想問咩係虹噴

緊急回避
原設x制

thx好返D了, 26殺28/30
其實焊槍可以點避, 範圍又大又高傷

飛轉角位同埋虹推拉後（快機）

後期吉姆對位係咩
玩紅方用次次俾佢地打爆
依家低c機咁勁嘅咩

唔戀戰 走位 經常睇地圖 無雷達地方留意有冇偷家

而家呢個版本紅鎖太屈

佢cbr紅鎖距離幾多

卡巴迪alpha
商店有

好似沙漠張地圖戰線膠著可以點突破
兩面都鳩射殺唔到人, 行前又會被人集火

唔知你講邊張，有張有海，有張有地下水

2個base, 其中一個近水
camping太易, 又有雷達開地圖基地又有炮台又有補血又有地雷, 我疊埋心水死camp base算

遺跡黎，唔係沙漠
跟大隊前推or守人突家

有睇地圖, 次次都比架閪exia打中出硬直就可以坐3分鐘再黎過
玩到見親就混隊有架臭閪exia都唔撚會幫佢補血,屌佢老母

突家有無技巧, 點對付camper
應該打人好定鳩沖入base打基地好?

突家技巧咪聽雷達聲，睇地圖，睇下自己友行動

講到EF無LBR咁

對位黎講01要金圖先有既

雪崩已死 自由爆seed 打唔到下鳥

00依然無330紅鎖
2個盾睇落好厚，實際上擋2下就無

我無
大家無得食魚蛋算啦, 場場都係鬥多強化zz 雪崩exia

幾部殘血都收唔到頭白白流失左張DX卷

無人敢沖

補左大半場血 最後一分鐘都係我衝先點知幾部差一槍收唔到頭反而自己友跟後面死左早知早啲衝

個基地上面成堆人唔知等咩
我見得番半分鐘,即刻沖

而家係咪唔洗刻意用SA都得,如果好似自由同00咁有其他DP武起手

sa唔係起手武，係輸出武

新個pool望落幾正幾易抽

呢個版本搞到隻右手抽晒筋

SA猛咁㩒，又要係咁轉lock睇距離，閃避又擺在順手嘅滑鼠側鍵

閃我用E制

4部2L少將路過
牙班躝邪同GP01食屎

74場上准將

準備俾將場SM了

有無聯邦玩家組隊指點下小弟

係畀隊友sm多

同求 廢物新手求帶

仲有無位入部隊

好懷念台伏既一騎當千同埋狂送Dx強化卷既福利
但係日服既合作戰術同考驗操作技巧戰場觀念又令人欲罷不能

自護抽中部紅rx78同f90 2號機, 好唔好用

之前換咗個hard disk,而家想重裝,裝唔到
有冇人知可以點搞

zn? ef? 想入咩部隊